澳門係咪已經冇咗陽光柑香茶賣？

超好飲！想知是咪已經冇咗⋯⋯

上年十月見到有

周街都係喎 超市實有
利申 啱啱去完

一月嗰次去新馬路間來來同北京街南光都唔見有

上環地鐵站間 7-11 有得賣

通街都有，轉左經典包裝

多謝各位！下次再去澳門再望多幾間先咁！

好撚難飲

好飲過檸檬茶先一定！

甜到